<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
    <channel>
      <title>游뿺 Dr. Ridaura</title>
      <link>https://quartz.jzhao.xyz</link>
      <description>Last 10 notes on 游뿺 Dr. Ridaura</description>
      <generator>Quartz -- quartz.jzhao.xyz</generator>
      <item>
    <title>M치cula</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Medicamentos/Macula</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Medicamentos/Macula</guid>
    <description>En homeopat칤a, varios remedios se utilizan para tratar afecciones relacionadas con la m치cula, como la degeneraci칩n macular. Aqu칤 tienes una lista de cinco remedios homeop치ticos que se consideran 칰tiles para tratar problemas de la m치cula: Phosphorus: Utilizado para la degeneraci칩n macular y otros trastornos maculares, especialmente cuando hay s칤ntomas de visi칩n borrosa, destellos de luz y p칠rdida de visi칩n central.</description>
    <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 17:42:40 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Retina</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Medicamentos/Retina</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Medicamentos/Retina</guid>
    <description>En homeopat칤a, varios medicamentos se utilizan para tratar afecciones relacionadas con la retina, como la retinitis, la degeneraci칩n macular y otros trastornos retinianos ...</description>
    <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 17:39:39 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Coroides</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Medicamentos/Coroides</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Medicamentos/Coroides</guid>
    <description>La coroides es una parte vascular del ojo situada entre la retina y la escler칩tica, y su inflamaci칩n se conoce como coroiditis. En homeopat칤a, se utilizan varios medicamentos para tratar afecciones oculares, incluida la coroiditis.</description>
    <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 17:38:12 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Ensayos sobre la personalidad</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Libros/Ensayos-sobre-la-personalidad</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Libros/Ensayos-sobre-la-personalidad</guid>
    <description> La homeopat칤a siempre ha sido blanco de las mas diversas reacciones. Es innegable que se erige como una respuesta ante muchas de las enfermedades y padecimientos del ser humano.</description>
    <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 18:58:52 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Hepar sulphuris calcareum</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Medicamentos/Hepar-sulphuris-calcareum</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Medicamentos/Hepar-sulphuris-calcareum</guid>
    <description></description>
    <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 18:14:22 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Mercurius solubilis</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Medicamentos/Mercurius-solubilis</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Medicamentos/Mercurius-solubilis</guid>
    <description></description>
    <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 18:14:19 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Arsenicum album</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Medicamentos/Arsenicum-album</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Medicamentos/Arsenicum-album</guid>
    <description>Arsenicum album es un remedio homeop치tico utilizado para tratar una variedad de afecciones en diferentes partes del cuerpo. A continuaci칩n, se enumeran algunas de las condiciones para las cuales se utiliza Arsenicum album en homeopat칤a: Trastornos gastrointestinales: Usado para tratar gastroenteritis, intoxicaci칩n alimentaria, diarrea y v칩mitos, especialmente cuando los s칤ntomas incluyen dolor abdominal ardiente, debilidad extrema y ansiedad.</description>
    <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 18:14:14 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Apis mellifica</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Medicamentos/Apis-mellifica</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Medicamentos/Apis-mellifica</guid>
    <description>Apis mellifica es utilizada para tratar diversas afecciones en diferentes partes del cuerpo. Aqu칤 tienes una lista de algunas condiciones para las que se utiliza Apis mellifica en homeopat칤a: Reacciones al칠rgicas y picaduras de insectos: Usado para tratar la hinchaz칩n, el enrojecimiento y el dolor que resultan de picaduras de abejas, avispas y otros insectos, as칤 como reacciones al칠rgicas similares.</description>
    <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 17:48:33 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Cabeza</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Libros/Topologia-de-la-homeopatia/Cabeza</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Libros/Topologia-de-la-homeopatia/Cabeza</guid>
    <description>Etiam viverra magna nec velit ornare molestie. Integer vitae condimentum nisi, nec mollis libero. Aliquam rutrum, ipsum eget pulvinar malesuada, ligula tortor posuere leo, a suscipit eros tellus eu dolor.</description>
    <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 20:47:42 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Belladonna</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Medicamentos/Belladonna</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Medicamentos/Belladonna</guid>
    <description>Se utiliza para tratar diversas afecciones en diferentes partes del cuerpo. Aqu칤 tienes una lista de algunas condiciones para las que se utiliza Belladonna en homeopat칤a: Dolores de cabeza y migra침as: Especialmente aquellos que comienzan de manera repentina, con dolor pulsante y sensibilidad a la luz.</description>
    <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 20:31:42 GMT</pubDate>
  </item>
    </channel>
  </rss>